全民福爾摩斯

我係度呼籲各位香港人如果見到有浮屍 跳樓之類情況，請第一時間拍低死者樣同現場 ，唔洗驚，因為你係幫緊佢而唔係唔尊重佢，佢可能係死於非命，佢就萛化厲鬼都唔會怪你，我見到都會一樣咁做 任何可以幫死者沉冤得雪既機會都唔可以放過，我要全民福爾摩斯
香港人自己救自己吧我要有上網既人都睇到呢個信息，幫手發出去唔該

提多次, 香港人面臨係一場戰爭，唔好再掉以輕心，唔好再以為唱幾句歌就打壓到政權

如果你真心既要六大訴求，必備勇 武 之心!